［咳嗽師進場］線上最大咳嗽師公會開幕啦

如果大家喺任何地方
見到藍絲嘅話
不妨咳兩聲
如果大家去過武漢而又講緊電話嘅話
不妨大大聲咁講出來
仲有記得秉承住我哋
「偉大嘅中國香港特別行政區政府」
所提出嘅禁蒙面法
唔好帶口罩
仲要同個朋友講戴口罩都係暴徒
大家一齊支持香港政府
支持禁蒙面法

😷

721 831

千祈唔好搭車時喺啲廢老隔離狂咳 手揸住張染血嘅紙巾

見到廢老對住佢面咳到仆街